{
    "Cannot exceed one hundred characters": "不能超过100个字",
    "Please set the switch state": "请设置开关状态",
    "Please upload a file": "请上传文件",
    "Submit": "提交",
    "Fine-tuning analysis": "微调分析",
    "Result display": "结果展示",
    "Application Case": "应用案例",
    "Tool Description": "工具说明",
    "Task submission time": "任务提交时间",
    "Task start time": "任务开始时间",
    "Task end time": "任务结束时间",
    "Analysis values": "参与运算分析值",
    "Calculation results": "计算结果",
    "Analyze volcano plot": "分析火山图",
    "Further analysis": "进一步分析",
    "First run": "首次运行",
    "Task analyzing, please wait": "任务分析中，预计等待",
    "minute please wait patiently": "分钟，请耐心等待...",
    "Mission accomplished! take time": "任务完成！耗时",
    "No": "序号",
    "Analysis type": "分析类型",
    "Analysis result": "分析结果",
    "No.": "第",
    "tweak": "次微调",
    "Input value cannot exceed": "输入值不能超过"
}
